Golf 6R vs Golf GTI mk7

Golf 6R 2字，mk7 1字，應該點決擇

希望只集中討論呢兩個選擇 THX！

GTI Mk7啦 年份新啲 手數少啲
甩手都容易啲

雖然我都係咁諗，但又係「R」字情意結

咩年份 幾錢到？

上網見到有架 6R棍仔幾吸引

7r咪得

筆直有限呀巴打。。。

6r依家幾錢？

我覺得想拎去劈就買6r 話晒都4wd
如果唔係就有新買新

好樣啲有140k上下

呢句又啱

6R套四驅 救命用就ok 你唔係貼近極限嘅話 作用唔大
7GTi用EA888 Gen3 冇Mk6副Gen2咁多問題

巴打同你糾結同樣問題
又係6r vs gti mk7
自己偏好6r 因為個r同張凳

I know that feel bro

R張櫈 上落好hi辛苦

張凳值門票價

但家父話香港地唔好揸vw
香港人始終太現實
要買都係ben仔或者寶馬

係咪又話vw易壞 易死波箱

咁阿伯友有咩推介比你

其實洗乜理人點諗 自己鐘意咪得
拎黎搵食除外

6R就算鳩數啦

買GTR

mk7啦

本身揸開s系
所以一係新啲嘅s仔
一係就大架啲

買呢d車緊係有新買新啦
R都無用 舊款就係舊款